大陸朋友教路,如何識別公安武警

香港示威者想试一下面前的究竟是香港警察还是大陆公安国安，可以用普通话试一下他们，

比如喊一声听党指挥，他们一定会答能打胜仗，作风优良。即使会讲广东话的公安也是如此

【831太子站】有人名連ID，有片有圖

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

同志們好

同志們辛苦啦
為人民服務